一聽到black alert就好緊張

好鍾意睇discovery瞬移